[機場新人求教] 機場員工八達通收兩次錢?

如題, 我第一次用員工八達通, 出入都係香港站, 返工收我$37.x 收工收我$43.x 係咪正常?

我睇機場個網唔係話員工價係來回$43.7?

$43.7係單程

俾個網頁fake哂
即係來回80幾佢老母閪

係呀機鐵好撚貴架
唔係收工約左人趕時間 我都唔會搭

真係痴撚線
以後都係a車算關
唔該哂先